{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151589?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 심포니 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度140%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "施設内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、各施設は禁煙区域です。建物内の喫煙は禁止されていますが、建物の出入口前の喫煙スペースを利用していただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否については提携店に確認が必要です。予約を進行する前に提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）の場合は、直接入室人数の確認が必要です。詳細については提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%の払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物品の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用案内には静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度140%などの特典が提供されています。また、マットレスの交換も完了しております。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 474
    }
}